[{"model": "blog.post", "pk": 1, "fields": {"author": 1, "title": "A wild m\u00fasica de telo appears!", "text": "Son casi las 11 de la ma\u00f1ana y en vez del refrigerio, contamos con una hermosa m\u00fasica de telo. No me estoy quejando. Nom\u00e1s me pregunto por qu\u00e9 no siguen con Kenny G.", "created_date": "2018-11-22T13:59:55Z", "published_date": "2018-11-22T14:01:38Z"}}, {"model": "blog.post", "pk": 2, "fields": {"author": 1, "title": "Mi amigo Alejandro", "text": "Mi amigo Alejandro est\u00e1 a punto de operarse del coraz\u00f3n. Ayer nos vimos y nos emborrachamos un poco mientras com\u00edamos tostados en La Orqu\u00eddea. Estuvimos discutiendo sobre Proust. Se indign\u00f3 un poco cuando le dije que me hab\u00eda aburrido \"Por el camino de Swann\". Yo me indign\u00e9 cuando me dijo que le hab\u00eda encantado. As\u00ed es la amistad.", "created_date": "2018-11-22T14:01:42Z", "published_date": "2018-11-22T14:03:46Z"}}, {"model": "blog.post", "pk": 3, "fields": {"author": 1, "title": "FINALLY REFRIGERIO", "text": "Trajeron el refrigerio: Titas o alfajor.\r\nMe qued\u00e9 con la Tita.\r\nJulia exclam\u00f3 \"Tita para Rita\" y fue muy justo.\r\n\r\nQuiero decir \"Tita\" muchas veces.\r\nMe voy a comer la Tita.", "created_date": "2018-11-22T14:04:08Z", "published_date": null}}, {"model": "blog.post", "pk": 4, "fields": {"author": 1, "title": "La peor UX del mundo", "text": "La peor UX del mundo la tiene la Tita.\r\nEs muy dif\u00edcil abrirla. Carece de un m\u00e9todo definido. Carece asimismo de abref\u00e1cil.\r\nTuve que abrir un agujero en el envoltorio con los dientes.\r\nCuando la intent\u00e9 extraer, me manch\u00e9 los dedos con chocolate.\r\nDespu\u00e9s me los chup\u00e9. Quisiera decir que intent\u00e9 que no me viera nadie, pero la verdad ni me import\u00f3.", "created_date": "2018-11-22T14:05:31Z", "published_date": "2018-11-22T14:09:37Z"}}, {"model": "blog.post", "pk": 5, "fields": {"author": 1, "title": "neuro:mantra en Rosario", "text": "Este finde que viene me voy a presentar neuro:mantra a Rosario.\r\nEstoy muy contenta que mi libro viaje por el pa\u00eds y, sobre todo, que el presentador sea Jotaele Andrade. Para m\u00ed es de los mejores poetas del pa\u00eds. Un tipo genial. Y lo quiero much\u00edsimo encima.\r\nNos prometieron recibirnos con asado. Espero llegar en pie a la presentaci\u00f3n, as\u00ed que no voy a tomar (mucho). Va a ser en el m\u00edtico bar El Diablito, uno que es todo rojo, con un piano viejo, medio de saloon fant\u00e1stico.", "created_date": "2018-11-22T14:09:50Z", "published_date": "2018-11-22T14:12:13Z"}}]